搞笑倉鼠🐹

鼠可以食咁甜既野？

可以